一芳 人地冇預約裝修 bor

手足裝修擺左個大烏龍 為左離補老細傷透的心 應唔應去買多幾杯表示支持下先， 多左既咪益下街坊羅

推佢哋嘅黑糖珍珠好飲